彷彿耳和鼻在挑選我跟你

如像我亦重遇了生死